{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029896?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 덕솔이네독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してお知らせください。 最大人数を超える場合、入室が不可能となる場合があり、払い戻しはできません。 また、ペットと一緒に入室するには、当該ペンションで可能か確認してから入室拒否及び払い戻しはできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物を毀損したり紛失したりした場合、責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負います。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 また、ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違っている場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 一軒家ペンションの場合、カラオケが完備されており、防音施設も完備されています。 またバーベキュー場があって炭火バーベキューを楽しむことができ、キャンプファイヤーも可能です。 駐車は庭に2台、家の階段の横に1台、計3台可能です。 周辺にはジョジョン川が流れており、釣りやカワニナ釣りなどの水遊びが可能で、四季ソリ場も車から2分の距離にあり、水そりやそり遊びを楽しむことができます。 追加で卓球場とピアノが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、当該ペンションで可能か確認してから入室してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理や個人的な炊事道具の使用は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での直火での調理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒などは制限されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションでは、カラオケやバーベキュー場などの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "周辺にはジョジョン川での釣りや四季ソリ場でのそり遊びなど、様々なアクティビティがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は庭に2台、家の階段の横に1台、計3台可能です。"
        },
        {
            "question": "卓球場やピアノはありますか？",
            "answer": "はい、追加で卓球場とピアノが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 509
    }
}